(出現了)開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水

請廣傳
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！

不撤 不退！不散！

幫手推推，唔好只係正評

一定要繼續攻入立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

無錯 今日唔衝又等無人先衝?

一係佔領立法會，咁係近乎政變，一係用外圍因素對賭

【用腦諗下】 建制議員帶頭撤資，只係開始

佢地有嘅係時間，如果個勢唔變就係咁。

但係要點變個勢先會返嚟我哋呢邊？等佢哋變返轉頭？唔可能係衝，一定係一啲利益關係，而家要做嘅係加大注碼，攞返個主導權，時間要改為由我哋定，唔可以我哋急佢哋唔急

打係不智，日頭可能得到冇好處嘅小勝利，但係在場嘅人總會有個時間走緊大部分，又會一啲死守，而天總會黑，今晚未必可以好似尋晚咁，如果搞唔好，可能要損失

要打擊士氣，但係唔係打擊警方士氣，而係打擊政府同建制士氣

建制議員帶頭撤資，只係開始，你要諗吓，建制支持政府係要有利益，冇利益邊個做，一方面睇，建制賣嘢係減風險，好似係支持滅港走定先，但另一方面，其實變現走資係令其本身更接近自由身，反而未必一定要支持政府

推

不撤不退

要贏!

必須衝 唔衝唔通等運到 同時一定要小心

支持 不散
直到撤回

Push

push

特別留意大台post, 太明顯
尋晚連登個個咁有士氣，今朝咁左膠，唔正常

絕對唔好俾雨傘重演，2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

PUSH
唔撤回唔可以散！

盡快揾議員正式向政府要求2-3點左右回應、對話
唔好諗過夜，守到都打+拉到街

同雨革10.01時一樣

依家個政府係做緊主動拖你等你自己死，所以香港人要拎翻個主動權，就係要入去個立法會度

同五年前一撚樣

推！！香港人要吸取教訓！！

Push,拖耐左只會消磨意志

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動

叫佢哋入立法會等啦

警察已開槍，你已經無得揀，Do or die

開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同佢鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

請廣傳

叫你克制冷靜，行動降級嘅人，同政府口徑一致

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人散，叫人降級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係後線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你軟弱，減輕前線(警察防線)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係恐嚇，例如：
1. 收到風，X點準備用實彈，走呀！！！

2. X點鐘清場，會出實彈，返屋企啦求吓你

3. 班狗打到癲咗，走啦！！！

4. 唔好掟乜掟物，一陣間人哋有藉口升級武力，要醒少少，和平示威

5. 暴動罪坐好多年架，唔好呀

請記住以上說話全部同政府，警察利益一致。就係想你弱，想你怯，想你散。你手段越弱，警察就越唔洗用啲係鏡頭前睇落核突嘅手段招呼你，減輕輿論壓力 你越弱，佢越輕鬆。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
和理非？2014年雨傘佔足三個月，大前日百萬行，結果呢
唔好升級？尋日無升級，咪一樣開槍打頭
再搞入暴動？而家777已經定性咗係暴動啦

對家想拖，點睇